林鄭吹奏區 反觀牙侵真係垃圾黎

又零確診了 仲可以點反

林鄭封卡拉OK呢招勁 人地台灣唔禁卡拉OK就著火

0.5

未扑先知